{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74209&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월강마루펜션"
    },
    "text": "客室はもちろん、内部の食器など全ての物品がきれいで、全部屋の眺めも素晴らしいペンションです。 多くの部屋があるわけではありませんが、他のペンションのように旅行客のせいでうるさくなく、邪魔されることもありません。 青嶺浦車2分、仙岩村車25分、ビョルマロ天文台車28分です。 道路名住所は江原道寧越郡寧越邑清寧浦路09です。 入室は4時以降で退室は12時です。 無料Wi-Fiと駐車可能なペンションです。 カフェとコンビニがあり、カード決済も可能です。 バーベキュー施設があり、炭やグリルをレンタルできます。 炭は2名基準で20,000ウォンであり、炭追加時に追加料金が発生します。 バーベキュー施設は5時から10時まで利用可能で、事前予約が必須であり、雨天時は利用できません。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 また、ペットの出入りが不可であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペンション利用時の設備の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用も禁止されています。 ゴミは指定された場所に分離して処理しなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "道路名住所は江原道寧越郡寧越邑清寧浦路09です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時以降で退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどの時間帯に利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は5時から10時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するためには事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の利用は事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には炭とグリルのレンタル料が含まれます。炭は2名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して処理する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 343
    }
}